岩蛇

艾華爾0

gchi

烏甸尼斯0

輸

929 同101 要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

辛斯fg

洛杉磯銀河0/+0.5

比勒費爾德0

林肯城0/+0.5